到底有冇人會睇belta 廣告

yt 常出現廣告之一，唔知點解每次望到佢廣告都覺得好吸引會忍唔住睇晒

認真有創意，每次唔同劇情，次次都比佢呃到睇到底！！！高質到呢，成個微動畫咁！想知total有幾個版本？？

呢曾真係冇數過，好似每次都唔同咁

好撚on9但次次都會想睇晒

唔會比人屌既廣告😂😂

笑死 我都成日睇

笑死 估唔到有Belta同好 勁On9
我諗我睇過十個左右 有啲仲錄低咗回味返
特登唔開Adblock 個廣告仲長過我要睇嗰條YouTube片

巴打 你好癲錄埋片

絲打如果你係靚女我send俾你睇
TG me: @hugo19911

其實講到咁堅 有冇人食過有效

特登上網搵評價 見啲人話食完個肚有少少痛 痾多咗屎咁 唔會真係好瘦

肚痛唔多掂喎

有冇合集, 佢每個故事都幾好睇,畫風都唔錯

配音煩左啲，但劇情好好睇！我都忍唔住想買，有無人試過？

我有諗過，但係太貴
佢啲廣告的確好吸引

最近睇咗個話老竇娶咗另一個老婆有個女
之後個阿妹鍾意咗瘦咗之後嘅呀哥

吓，呢個真心想睇喎好似幾有趣

笑
Cap咗幾張圖
我以前仲會錄低

未睇過呢個

一開始以為睇緊H漫廣告
我好似cap咗十幾個belta
總共到底有幾多條片？

有冇人試過係咪真係work

而家240蚊乍 買黎試下